近日啲八婆報導猛咁講陳奕迅個女有拖拍

Eason個女行出街已經有記者影，唔好話拍拖，想同條仔拖下咀下都要就住就住，遲d佢就好憎佢老豆

你睇人好人睇你好
或者佢個女會想做翻個普通人
而有人就會想試下陳奕迅做老豆係咩滋味

唔使緊張啦，佢老豆老母多數就送佢去外國留學

岩岩先諗緊點解冇人提呢件事
究竟個男仔咩感覺

有個咁嘅老豆，住半山，又得佢一粒女，點玩都得啦